1.springcloud-eureka-7001和springcloud-eureka-7002和springcloud-eureka-7003  集群eureka搭建
CAP原则  分布式的，指的是在一个分布式系统中，一致性（Consistency）、可用性（Availability）、分区容错性（Partition tolerance）。CAP 原则指的是，这三个要素最多只能同时实现两点，不可能三者兼顾
2.springcloud-provider向集群中进行注册 (注册的地址为集群的所有注册中心),搭建注册中心的集群，目的是一个挂了还有另外两个提供服务

3.    #springboot2.x后改为${spring.cloud.client.ip-address} 配置注册到Eureka的相同服务的多个实例，使用ip注册
      instance-id: ${spring.cloud.client.ip-address}:${spring.application.name}:${server.port} 